JohnMayer有冇可能黎香港

係咪話有world tour

難啲

Free falling

No

New album coming on 20/jan

佢反中(好似係)

佢手結他真係好神

LA場live勁到 如果我睇到佢live都死而無憾了

佢黎過香港喎 雖然唔係黎開show
唔通要飛去美國先有機會睇到？

聽日

諗下先

求下你黎

private show in HK only, in 2007/2008
go US la if you really want to watch

冇錢 仲讀緊書 要等讀完書後

佢成日去日本
唔洗驚啦